〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

對唔住咁多位，103萬人遊行都無用，我又無能力去衝……
「我」聽日會同朋友去中環撳現金出來，然後收喺床下底
如果大家聽日無需要返工，歡迎來睇我哋撳錢，最起碼會留到銀行閂門

#HKDnotSafe #69HK #HK69

點解我要撳錢：
一旦逃犯條例過咗之後，銀行嘅錢都唔知安唔安全，作為一個小市民我好擔心，所以想去拎返自己嘅錢

撳錢時間、地點：
12:00 「我」會到皇后像廣場
12:30 「我」會去銀行排隊

我會帶咩物品：
1）白衫為記
2）乾糧、食水（＊去廁所可能有難度）
3）安全嘅袋去裝錢
4）充電器，有心理準備要排到銀行閂門都未拎到錢

注意事項：
1）真係去銀行排隊拎錢，唔好用ATM！一定要排隊，同埋係拎港元！
2）網上轉美元・係・無・用・
3）「我」每次會撳一萬左右，如果撳完發現唔夠使會再撳多啲。
4）唔好不停提款、存款，因為會被懷疑洗黑錢，會鎖你Account。

撳錢原因：
1）同朋友食山珍海味
2）想買名牌
3）準備去旅行
4）屋企有需要

Q&A:
Q：你會有咩法律責任？
A：自己錢自己拎，無法律責任

Q：「我」唔多錢，咁有無用？
A：積少成多，一萬 乘 一百萬 ＝ 一百億

Q：你係咪鬼？咁金鐘咪好少人？
A：金鐘係夜晚，有咩需要「我」撳完錢會過去支持
A：學生、師奶、公公、婆婆去到金鐘都未必有咩做

Q：早兩日行完已經好攰……
A：銀行有免費嘅冷氣

Q：職員叫「我」去排ATM點算？
A：唔使同佢交代咁多

Q：點解唔係淨係中資？
A：因為「我」唔係針對某間銀行，而係擔心港元嘅安全

Q：點解要一大批人？
A：只係上網同人講今日「我」來拎錢，唔知其他人來做咩

Q：拎完嘅錢要點做？
A：唔好咁快擺返入去住，起碼留現金到「送中條例」正式通過

咁早出嚟熱身咩
留力夜晚到第日中午啦

save? safe?

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

第1 中午12咁早做乜
第2 抗爭者轉曬黑衫啦

樓主唔好再自推

一百萬人遊行只係個開始，仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

撳完錢，去添馬公園野下餐都好呀

有錢既 租部航拍機 睇哂警犬部署都好有用

推

已經聯絡緊記者朋友，希望聽日多啲人……
我知有人想夜晚都出去聲援／幫手，但拎錢只可以係聽日做，銀行閂門，或者去到十二號朝早，就想做都做唔到

支持, 如果遍地開花, 去唔到中環嘅去各自附近銀行提款有無得做?

集中中環先，記者影到多人就……

南亞人收到風果日有排搶

香港政府既外滙夠買返晒所有港幣有凸 驚你拎果1萬？
再講 你拎完啲錢都係境內 起碼都轉去離岸戶口先有意思啦

push

已經有記者會到，希望有更多人睇我
溫和派去咗邊？請share畀多啲朋友

幾好
又浪費下警力
嗰少少錢我豪畀佢當請老臨

我溫和
我有包袱
但我愛香港

好想要

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病

行動派需要建立發言組織！

去買手機比cash好似平d

坐又唔係，衝又唔係，試一試

我都係咁諗！齊心就事成

你哋嘅意見我收到喇
12號繼續2讀

中午中環白衫
夜晚金鐘黑衫

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

將錢暢做美金，要揀指定一日
要有足夠時間令國際知道
如果再進一步,同一日放晒手上股票。
有幾萬人同一時間做，雪糕效應會越滾越大

我擔心，我有屋企人要交代，我唔敢衝，其實係咪真係有用。

都係試下
咩都支持下

我會將大部分港元轉美金再放落床下底
就算今次無效果，我第時都可以直接用美金買機票走佬

大家要實體走出來中環！！！

哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

舉英文 德文 既標語牌比國際記者影相
啪外新既另類戰線係同400名耶教徙一齊唱聖詩
你唔好睇好似好膠咁 佢和平之餘 因為耶教徙號召力非同可小 如果一個唔覺意愈來愈多人唱聖詩 分分鐘影響到本身唔知香港咩事世界各地既耶教徙支援

想知點解網上換美元冇效

推、！！

係呀 我好驚修例之後美國會取消香港關係法 只好提晒自己既錢出黎

影到多人 再加幾句
可能其他人見到都會想拎錢

各自爬山

溫和派有嘢可以做：

大量鏡頭影住每一角落，每一段衝突，黑就用大光燈，唔好再俾暗角事件發生，所有嘢都要影住，即時upload走或save落記憶卡拔走，因為差佬有可能會埋黎收你機，如果你得offline copy，等於白做

準備BB油幫人沖走胡椒噴霧，有人教過用油唔好用水，係印走唔係抹走

外圍發展要通知內部，有幾多人黎緊，咩裝備，咩方向黎，搵方法通知啲激動人士，可能要人傳人，到時電話可能被jam咗

支持

無知一問點解唔可以用atm?

但1點會好D
好多人返工lunch先有時間去

有關6/12情報既Telegram Channel。

本身lunch time都多人……
唔知會唔會排到閂門都未有得拎錢呢

林奠一定要下台

我唔係鍵戰，我唔介意聽日幾十人出來柒
但大家諗下如果多人睇我會點樣？？？

又好似係，大部分國家都收美金

Designer整嘅……如果有誤會唔好意思

唔好剩係中環
無論邊區
得唔得閒
返工買餸
[size=5]全部 白衫 白衫 白衫[/size=4]

集中中環先
如果記者影到多人……

其實去中心化區塊鏈系統先係最強力既工具，當所有人民用自己既方式以物易物去運作，係架空極權政權既利器

雖然覺得你好大機會會柒
但仍然支持你

我知有唔少人要返工……
如果唔使返工嘅人，請你企出來

基本過欄技巧

如果柒，但係拎到錢又有咩所謂
如果柒完，又多人到拎唔到錢，

港幣換美元

要實際搵人企出來！

擔心港元你要轉美金喎清
順便買埋美股啦

我懷疑好多人留言之前都冇睇過內容

無所謂
ATM 又撳，門市又排
雙管齊下

佢地下一代全部外國讀書

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

Push

總之賊仔留意，黑衫無錢，白衫大把錢

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

支持，我會幫推

嚟m點算好

絲打好中意返工，但又怕m痛會阻到人返工救救我地

又話三罷一X????

借一借位宣傳
[無圖請廣傳]不要自拍打卡，提防Fake News

唔需要多錢……多人最緊要

Push
如果你星期三搞
我可以join

㩒左一百億銀行洗唔洗即刻call loan

有人話要狙擊港元，其實咁可以做到d咩效果？

遊行新手唔係好明……

點解戴耀延會提出「佔領中環」，而唔係「佔領金鐘」？？？

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

留名

得罪講句，100億真係冇咩用留返啲精神搞其他行動仲好

咩叫有用？

舉banner
"警方請勿衝擊 否則使用武力"

學生拎唔到錢都可以來支持下

溫和又識 IT 可以叫 anonymous幫手

有無巴打識？

推 不過覺得可以改個好啲嘅標題引人入嚟睇

蘇打粉溝水洗胡椒噴霧有冇效

對唔住……我做開CD-rom……幫手推到畀多啲人見到

買定噴漆同強力電筒
可以封鎖警察嘅行動
警察有頭盔 唔會對佢做成實際傷害
你唔一定幫手噴
但係如果你想保障前線人員安全
買百幾罐可保自衛

咁又唔好太睇少溫和帶黎既輿論壓力，至少比人知道有100出黎反對，咁先比到信心一班唔敢出聲既人出黎做野，沒咁多人出黎行，擺工擺課唔會搞得起，唔會有班淺藍既人出黎講野，甚至為勇武派提供左行動既理由

「請廣傳」返港島區人士 請12號繁忙時間前到港島區。

無論你決定罷唔罷工，希望你地可以訓少兩個鐘，在繁忙時間前到港島區。
因為以69經驗，公共交通工具會不勝負荷，所以為左多啲人可以順利達陣，呢兩個鐘真係好重要。

有冇戶口唔夠幾多會扣錢？

Pish

要視乎你個account級數，通常唔會即扣，可以waive返
出來睇我拎咗先囉 多啲人來中環

畀多啲人見到

支持阿

各位加油 記住換icon，講廣傳

無錢 想開戶口前問下野得唔得

記得善用airdrop share 資訊俾多啲人

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

巴打咁醒目

出來睇下我撳錢囉或者
最鍾意多人喺中環來睇我撳錢

小市民撳個錢都比人搶
大家咁手無縛雞之力係咪應該揾專業人士幫手好啲呢

野餐好爽

沽港幣持美金個post好勁，哩道都唔好沉！

有嘢可以做到架
幫手send email
想send email俾各大連鎖店舖要求回應罷市

化身鍵盤戰士狂寫email！

一人一信比蔡英文或外國傳媒

[反送中][零成本抗爭] 抵制建制派利益集團名單

建議你開多一個新post, 改個好D標題, 易D知道你嘅行動

巴打有無提議，其實我同「沽港幣持美金」好重疊，如果合埋到一齊做……

對唔住真係唔太識改標題……

巴打我認得你
我尋日有分享過科普知識

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

幫推

有啲印象 邊個post

有幾個post……我真係唔太識做鍵戰……

咁岩嘅~我果日都要拎一萬換台幣去台北玩

新假期,好介紹。
香港良心

野餐嘅時候大家要興奮些少
唔小心倒瀉水 但又係唔成樽跌落地喎
之後又唔小心想令到成個環境望落靚啲 打開咗桶閃粉 潑到人地前面啲透明嘅嘢度
哇 成個世界bling bling咁 透明嘅嘢又唔太透 係咪好靚呢
唔知得唔得呢

要就去旅行了

和平請願既你地，請帶多幾個垃圾袋幫手執垃圾，儲埋一堆
買定糧食.醫藥品(包括口罩)，留俾有需要人士

聽日到底係邊個地點？ 見立法會又有添馬鑑

揸車出黎遊車河先

我哩個係自發活動

去唔到中環 會去第二到撳錢
巴打加油

你無得睇我撳錢添

窮學生户口得幾千蚊
拎出黎傍下身都好

如果每個人都將佢識嘅警犬大頭相同名貼係警犬住嗰區
全港都成為羞辱警犬嘅場地

諗起富貴再迫人肥肥去銀行拎3000萬10蚊紙黎睇下

加油

咁都係起銀行withdraw 左10000 ， 咁同counter 有咩分別求教

其實點解我地唔整返個統一嘅反送中網上簽名保皇狗日日拎嗰所謂八十萬嚟打飛機 反正都係篤數 我地篤夠二百萬大返佢又點話？

counter會多啲人排隊？

無論呢一刻你有幾絕望都好，你十二號都要出黎支持勇士們，溫和派有溫和派要做嘅野，你地唔敢打頭陣唔緊要，但當勇士們成功入到立法會玩cosplay party ，溫和派就有責任係出面反包圍守護佢地，唔好俾人落閘放狗一鋪清。

我絕對支持所有做法，大家齊心合力，各有各做，要明白大家敵人只有班狗同埋佢地嘅主人柒婆。

用唔用到佢地人力既問題
而且atm㩒哂就無

去撳錢關警犬撚事？
拎去睇下風景好過啦
金鐘夜景好靚架
有多幾部既話叫埋朋友一齊睇
電子野好易壞

咁又係 屌得啱

無人?

溫和添可以做乜？唔好鬧衝嘅人係鬼，已經好大幫忙
再進一步嘅，有人鬧佢地係鬼，你去說服佢。
要求唔係多，但求你地出把口，講返啲常識

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

銀行有最低存款結餘，大約20-30%
姐係你入$100落銀行，銀行可以將其中$70-80借出去（樓按，私人貸款）
有人借錢後，會將錢再放入銀行（eg.借錢買樓，發展商收票，入番銀行）銀行又可以將筆錢借比人，無限loop
所以你攞$100，係會令成個香港唔見左$300-500，所以係幾大件事

溫和嘅請日假囉

週圍AirDrop send 下野ok la 掛

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

會唔會有人可以叫冰車送冰去物資個到
可以冰住d野飲等衝個班有支凍水飲
又人傷左可以冰敷
又冇咁以中暑
蕭邦冰粒之類得唔得

去國金食早餐 停佢個屎

聽朝電台會有訪問，希望大家可以幫手繼續推post，同埋share出去

: 去年四月，亞美尼亞前總統薩爾克相（Serzh Sargsyan）企圖以總理身份永續權力，結果導致民眾革命，薩爾克相被迫下台。外界稱是次革命為「天鵝絨革命」，皆因過程沒有暴力衝突。

成千上萬的民眾走上街頭，癱瘓交通，封鎖政府機構，甚至有部份警員軍人參與遊行。薩爾克相起初態度強硬，卻令到示威越演越烈，結果迫於壓力，只得辭職。

他們幾乎沒有路障，只是以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，而且在警察執法時大多會配合離去（但可以去附近重新堵路）。路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。而且，抗爭者不一定要衝出馬路，只要用合理速度橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下不斷橫過馬路即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）......

睇到眼濕濕，希望香港人可以團結
只要係反送中，唔理「和理非非」/「勇武」，希望大家都盡自己所能出一分力
就算得一絲可能都好過咩都唔做
亞美尼亞啲人一開始夠以為會徒勞無功

好奇問下
Wtsapp瘋傳會唔會做到滯提效果？

散播虛假消息係犯法㗎～
我因為有機會要出面做訪問／畀人的返去，所以我唔會做
巴打

其實無咩所謂，聽日到場睇下戲囉～
十一號凌晨香港無咩車喺路面行？

如果消息由境外傳入本港？

巴打加油

我都係問下 因為見成日都有啲 xx瘋傳咁樣

想換電話

課金囉

支援前線人員

不過港豬咁市儈

講錢即縮🤫

臨瞓一推

只要聽日出現就work！

瞓唔著……聽日會係最後有機會，一到後日就已經做來都無意思

溫和派其實可以幫手打情報戰

如果認同既就話多D比人知

有呀，全家生癌死晒佢當幫忙

溫和同激進依家一定要合作
難得成百萬人出黎
叫留守起碼可以有十萬人參與
起碼造到反國教個聲勢出黎

屌你老母飯民仆街死啦
就咁就散水
唔衝個班未坐政總留守
衝個班係出面同差佬對侍囉

超區直選區選都唔會再含撚投票俾飯民
射落海都唔會再投

海外港人都可以幫手

響應公眾藝術
如有意者，嘗試放下一日行程
在當地張貼大量有關返送中既相or行動LOGO 係 當地遊客區

最緊要係大量，統一，多途人，注目。

我係溫和派
我會坐添馬公園
希望溫和派都可以一齊 怕嘅可以坐近海一啲
多一個人就多一個人
我地係前線嘅backup
唔打得都睇得

恕我無知 但我真係唔明點解咁驚銀行啲錢會有問題
同埋轉做美金唔會好啲咩 一定冇蝕添

係咩...我屋企人啊，公公婆婆都好驚...
拎定cash出來都無壞

啱嘅 係多份保障 但我覺得又唔使太緊張
Btw 一齊野餐加油

無計啦，屋企人驚嘛～公公婆婆驚嘛
一齊加油

唉屌⋯⋯我屋企有需要
聽日要㩒好多錢

各位加油

8500億mpf

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

lm

荃灣友想提供物資呀 可以點

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

諸君請聽我一言，11號只宜守，不宜攻。

Okay，我承認先前鬧佢哋係鬼，我錯！
守護這城，睇住底線黎做

其實個人期待係12號唔夠人流會

啱啱聽港台 radio3
田二少話有機會棄權或者唔出席

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

無知一問，有無話要撳咗邊間銀行先？

畀記者見到中環多人就可以，所以一齊去

G持

pish

小弟差唔多到了

聽講添馬封咗，大家可唔可以幫手叫人過來？

無人話今日一定要野餐 去銀行涼下冷氣囉～

推爆佢，貨幣先係世界上最重要嘅嘢

所以樓主㩒左未？

推！！！！！

大家係咪走曬啦灣仔恒生冇白衫人喎

走哂？無人啵

特區政府堅持如期明日（12日）交立法會二讀《逃犯條例》修訂草案，觸動有團體網上發起和參與當日變相罷市、罷課及罷工，到立法會大樓外圍反對政府做法。除了「三罷」行動，亦有市民發起集體提款表態行動。

24歲的陳先生日前在網上發起行動，號召網民一同身穿白衣，於今日（11日）中午到中環皇后廣場集合，稍後再各自到銀行提款，表達對香港金融體系的擔憂。陳先生接受訪問時表示，周日（9日）的大遊行中有103萬人站出來，希望政府擱置《逃犯條例》修訂，自己亦於人群當中，不過政府堅持恢復二讀，批評特首林鄭月娥對民意視而不見，認為遊行過後應該要有進一步行動。

香港各界發起不同行動，當中包括衝擊，陳先生稱自己同意要有所作為，奈何有不少港人有家庭、工作等包袱，並非人人能承受衝擊帶來的風險，因此想到以「提款」這種和平方式表態，表達對香港銀行體系的不信任。陳先生指出現時國際間已對條例修訂表達強烈擔憂，當中包括歐盟、美國、加拿大等，尤其美國一旦於條例通過後取消《香港關係法》，香港金融地位受動搖，銀行存款安全成疑，因此發起行動一起提款，以現金作安全儲蓄。陳先生說自己會到恒生銀行提出10萬港元及約1萬美元。

不過，等候逾半小時，仍只有陳先生一人參與行動，有十多名曾承諾出席的市民均不見蹤影，陳先生稱原預計有數十人參與，對最後無人出席坦言有一點失望，自己不排除明天會再繼續提款行動。

你班仆街連登仔放晒樓主飛機

林鄭：溫和派只會比我宰殺

支持
可惜銀行戶口冇咁多錢

成功找數
美金成日都唔夠貨，本身想撳一萬，佢得三千畀到我

有冇建制議員地址？我想去佢屋企樓下唱今天我

利申: 按安唱功

無事無事～大家去咗附近分行撳錢啫～

Strength

Through

Unity

Unity

Through

Faith

Sor 遲左黎

又話鬧鐘達人

禁左1萬美金，銀行話無訂既話無咁多美金

禁港元係未唔得？一定要外幣？

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

唔一定要佛教徒，有心嘅可以一齊參與加持